msgid ""
msgstr ""
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n != 1);\n"
"X-Generator: xgotext\n"


#. lang.T
#: pkg/handler/app_database.go:11
msgid "No Databases"
msgstr "無資料庫"

#. lang.T
#: pkg/handler/app_k8s.go:15
msgid "No kubernetes"
msgstr "沒有kubernetes"

#. lang.T
#: pkg/handler/app_k8s.go:31
msgid "Page: %d, Count: %d, Total Page: %d, Total Count: %d"
msgstr "頁碼：%d，每頁行數：%d，總頁數：%d，總數量：%d"

#. lang.T
#: pkg/handler/app_k8s.go:45
#, fuzzy
msgid ""
"Enter ID number directly login, multiple search use // + field, such as: //16"
msgstr "提示：輸入資產ID直接登入，二級搜索使用 // + 欄位，如：//192"

#. lang.T
#: pkg/handler/app_k8s.go:46
#, fuzzy
msgid "Page up: b\tPage down: n"
msgstr "上一頁：b 下一頁：n"

#. lang.T
#: pkg/handler/asset.go:41
msgid "No Assets"
msgstr "沒有資產"

#. lang.T
#: pkg/handler/asset.go:53
msgid "ID"
msgstr "ID"

#. lang.T
#: pkg/handler/asset.go:54
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#. lang.T
#: pkg/handler/asset.go:55
msgid "Address"
msgstr "地址"

#. lang.T
#: pkg/handler/asset.go:56
msgid "Platform"
msgstr "平台"

#. lang.T
#: pkg/handler/asset.go:57
msgid "Organization"
msgstr "組織"

#. lang.T
#: pkg/handler/asset.go:58
#, fuzzy
msgid "Comment"
msgstr "備註"

#. lang.T
#: pkg/handler/asset.go:155
#, fuzzy
msgid "%s protocol client not installed."
msgstr "%s 協議的用戶端未安裝"

#. lang.T
#: pkg/handler/asset.go:158
#, fuzzy
msgid ""
"Terminal does not support protocol %s, please use web terminal to access"
msgstr "該終端不支持 %s 協議，請使用web終端登入"

#. lang.T
#: pkg/handler/asset.go:183
#, fuzzy
msgid "Core API failed"
msgstr "Core API 發生錯誤"

#. lang.T
#: pkg/handler/asset.go:189
#, fuzzy
msgid "ACL reject"
msgstr "本次登入已拒絕，原因是訪問控制策略的限制"

#. lang.T
#. lang.T
#: pkg/handler/asset.go:203 pkg/handler/asset.go:220
msgid "get connect token err"
msgstr "獲取 connect token 錯誤"

#. lang.T
#: pkg/handler/asset_node.go:22
msgid "%s node has no assets"
msgstr "%s節點沒有資產"

#. lang.T
#: pkg/handler/banner.go:29
#, fuzzy
msgid "Welcome to use JumpServer open source fortress system"
msgstr "歡迎使用JumpServer開源堡壘機系統"

#. lang.T
#: pkg/handler/banner.go:31
msgid "part IP, Hostname, Comment"
msgstr "部分IP，主機名，備註"

#. lang.T
#: pkg/handler/banner.go:31
#, fuzzy
msgid "to search login if unique"
msgstr "搜索登入(如果唯一)"

#. lang.T
#: pkg/handler/banner.go:32
msgid "/ + IP, Hostname, Comment"
msgstr "/ + IP，主機名，備註"

#. lang.T
#: pkg/handler/banner.go:32
#, fuzzy
msgid "to search, such as: /192.168"
msgstr "搜索，如：/192.168"

#. lang.T
#: pkg/handler/banner.go:33
#, fuzzy
msgid "display the assets you have permission"
msgstr "顯示您有權限的資產"

#. lang.T
#: pkg/handler/banner.go:34
msgid "display the node that you have permission"
msgstr "顯示您有權限的節點"

#. lang.T
#: pkg/handler/banner.go:35
#, fuzzy
msgid "display the hosts that you have permission"
msgstr "顯示您有權限的主機"

#. lang.T
#: pkg/handler/banner.go:36
#, fuzzy
msgid "display the databases that you have permission"
msgstr "顯示您有權限的資料庫"

#. lang.T
#: pkg/handler/banner.go:37
#, fuzzy
msgid "display the kubernetes that you have permission"
msgstr "顯示您有權限的Kubernetes"

#. lang.T
#: pkg/handler/banner.go:38
msgid "refresh your assets and nodes"
msgstr "刷新最新的機器和節點資訊"

#. lang.T
#: pkg/handler/banner.go:39
msgid "Chinese-English-Japanese switch"
msgstr "中文-English-日本語語言切換"

#. lang.T
#: pkg/handler/banner.go:40
msgid "print help"
msgstr "顯示幫助"

#. lang.T
#: pkg/handler/banner.go:41
msgid "exit"
msgstr "退出"

#. lang.T
#: pkg/handler/banner.go:59
msgid "\t%d) Enter {{.GreenBoldColor}}%s{{.ColorEnd}} to %s.%s"
msgstr "\t%d) 輸入 {{.GreenBoldColor}}%s{{.ColorEnd}} 進行%s.%s"

#. lang.T
#: pkg/handler/banner.go:79
msgid "Announcement: "
msgstr "公告："

#. lang.T
#: pkg/handler/direct_handler.go:247
msgid "No Account found."
msgstr "未發現帳號"

#. lang.T
#. lang.T
#. lang.T
#: pkg/handler/direct_handler.go:257 pkg/handler/direct_handler.go:258
#: pkg/handler/direct_handler.go:259
#, fuzzy
msgid "Username"
msgstr "使用者名稱"

#. lang.T
#: pkg/handler/direct_handler.go:288
#, fuzzy
msgid "Tips: Enter asset[%s] account ID"
msgstr "提示：輸入資產[%s]的帳號ID"

#. lang.T
#: pkg/handler/direct_handler.go:289
msgid "Back: B/b"
msgstr "返回：B/b"

#. lang.T
#. lang.T
#: pkg/handler/direct_handler.go:324 pkg/handler/direct_handler.go:325
#, fuzzy
msgid "Hostname"
msgstr "主機名"

#. lang.T
#. lang.T
#. lang.T
#: pkg/handler/direct_handler.go:326 pkg/handler/direct_handler.go:327
#: pkg/handler/direct_handler.go:356
msgid "select one asset to login"
msgstr "選擇其中一個資產登入"

#. lang.T
#. lang.T
#: pkg/handler/direct_handler.go:370 pkg/handler/direct_handler.go:375
msgid "not found matched username %s"
msgstr "未發現匹配的使用者名稱 %s"

#. lang.T
#. lang.T
#. lang.T
#. lang.T
#. lang.T
#: pkg/handler/direct_handler.go:399 pkg/handler/direct_handler.go:405
#: pkg/handler/direct_handler.go:419 pkg/handler/direct_handler.go:435
#: pkg/handler/dispatch.go:139
msgid "Node: [ ID.Name(Asset amount) ]"
msgstr "節點：[ ID.名稱(資產數量) ]"

#. lang.T
#: pkg/handler/dispatch.go:141
msgid "Tips: Enter g+NodeID to display the host under the node, such as g1"
msgstr "提示：輸入 g+節點ID 顯示節點下主機，如: g1"

#. lang.T
#: pkg/handler/interactive.go:68
msgid "Connect idle more than %d minutes, disconnect"
msgstr "空閒時間超過%d分鐘，斷開連接"

#. lang.T
#: pkg/handler/interactive.go:202
#, fuzzy
msgid "No account found."
msgstr "未發現帳號"

#. lang.T
#. lang.T
#. lang.T
#. lang.T
#. lang.T
#. lang.T
#: pkg/handler/interactive.go:212 pkg/handler/interactive.go:213
#: pkg/handler/interactive.go:214 pkg/handler/interactive.go:244
#: pkg/handler/interactive.go:245 pkg/handler/interactive.go:271
msgid "Select account exceed max retry times."
msgstr "選擇帳號超過最大重試次數"

#. lang.T
#: pkg/handler/interactive.go:282
msgid "No protocol found."
msgstr "無協議"

#. lang.T
#. lang.T
#: pkg/handler/interactive.go:291 pkg/handler/interactive.go:292
msgid "Protocol"
msgstr "協議"

#. lang.T
#: pkg/handler/interactive.go:319
msgid "Tips: Enter protocol ID"
msgstr "提示：輸入協議ID"

#. lang.T
#. lang.T
#: pkg/handler/interactive.go:320 pkg/handler/interactive.go:346
msgid "Select protocol exceed max retry times."
msgstr "選擇協議超過最大重試次數"

#. lang.T
#: pkg/handler/interactive.go:383
msgid "Refresh done"
msgstr "刷新完成"

#. lang.T
#: pkg/handler/login_confirm.go:39
msgid "Need ACL review, continue? (y/n): "
msgstr "需要審核，繼續？(y/n): "

#. lang.T
#: pkg/handler/login_confirm.go:54
msgid "Cancel to login asset or max 3 retry"
msgstr "取消登入資產或達到3次重試"

#. lang.T
#. lang.T
#: pkg/handler/login_confirm.go:68 pkg/handler/login_confirm.go:99
#, fuzzy
msgid "Need ticket confirm to login, already send email to the reviewers"
msgstr "需要工單登入覆核，已發郵件通知審核人"

#. lang.T
#: pkg/handler/login_confirm.go:100
#, fuzzy
msgid "Ticket Reviewers: %s"
msgstr "工單審核人：%s "

#. lang.T
#: pkg/handler/login_confirm.go:101
#, fuzzy
msgid "Could copy website URL to notify reviewers: %s"
msgstr "可複製審核地址，通知審核人：%s"

#. lang.T
#: pkg/handler/login_confirm.go:102
#, fuzzy
msgid "Please waiting for the reviewers to confirm, enter q to exit. "
msgstr "等待審核人覆核確認，按 q 回車取消登入。"

#. lang.T
#: pkg/handler/login_confirm.go:131
msgid "Unknown status"
msgstr "未知狀態"

#. lang.T
#: pkg/handler/login_confirm.go:135
msgid "%s approved"
msgstr "%s 審核通過"

#. lang.T
#: pkg/handler/login_confirm.go:140
msgid "%s rejected"
msgstr "%s 審核拒絕"

#. lang.T
#: pkg/handler/login_confirm.go:144
#, fuzzy
msgid "Cancel confirm"
msgstr "取消登入覆核"

#. lang.T
#: pkg/handler/select_handler.go:201
#, fuzzy
msgid "Search: %s"
msgstr "搜索：%s"

#. i18n.T
#: pkg/handler/server_ssh.go:199
msgid "Must be unique asset for %s"
msgstr "必須是唯一的資產 %s"

#. i18n.T
#. i18n.T
#: pkg/handler/server_ssh.go:206 pkg/handler/server_ssh.go:228
#, fuzzy
msgid "Must be unique account for %s"
msgstr "必須是唯一的帳號 %s"

#. i18n.T
#: pkg/handler/server_ssh.go:236
#, fuzzy
msgid "Must be auto login account for %s"
msgstr "必須是自動登入帳號 %s"

#. i18n.T
#. i18n.T
#: pkg/handler/server_ssh.go:585 pkg/handler/server_ssh.go:589
#, fuzzy
msgid "No found asset"
msgstr "未發現匹配的資產 %s"

#. lang.T
#: pkg/proxy/parser.go:215
msgid "have no permission to upload file"
msgstr "無權限上傳文件"

#. lang.T
#: pkg/proxy/parser.go:250
msgid "the reviewers will confirm. continue or not [Y/n]"
msgstr "需要審核人覆核，是否繼續 [Y/N]"

#. lang.T
#. lang.T
#. lang.T
#: pkg/proxy/parser.go:270 pkg/proxy/parser.go:277 pkg/proxy/parser.go:410
msgid "Command `%s` is forbidden"
msgstr "命令 `%s` 是被禁止的 ..."

#. lang.T
#: pkg/proxy/parser.go:481
msgid "have no permission to download file"
msgstr "無權限下載文件"

#. lang.T
#: pkg/proxy/parser.go:555
#, fuzzy
msgid ""
"Please waiting for the reviewers to confirm command `%s`, cancel by CTRL+C or CTRL+D."
msgstr "請等待審核人覆核命令 `%s`，取消按 CTRL+C 或 CTRL+D。"

#. lang.T
#: pkg/proxy/parser.go:565
#, fuzzy
msgid ""
"Need ticket confirm to execute command, already send email to the reviewers"
msgstr "需要工單命令執行覆核，已發郵件通知審核人"

#. lang.T
#. lang.T
#. lang.T
#. lang.T
#: pkg/proxy/parser.go:566 pkg/proxy/parser.go:567 pkg/proxy/server.go:56
#: pkg/proxy/server.go:60
#, fuzzy
msgid ""
"HandleTask does not support protocol %s, please use web terminal to access"
msgstr "該終端不支持 %s 協議，請使用web終端登入"

#. lang.T
#: pkg/proxy/server.go:68
#, fuzzy
msgid "Account <%s> and asset <%s> protocol are inconsistent."
msgstr "系統用戶<%s>和資產<%s>協議不一致"

#. lang.T
#: pkg/proxy/server.go:98
msgid "You don't have permission login %s"
msgstr "你無權限登入 %s"

#. lang.T
#: pkg/proxy/server.go:359
msgid "You get auth token failed"
msgstr "你獲取認證令牌失敗"

#. lang.T
#: pkg/proxy/server.go:369
#, fuzzy
msgid "Get auth username failed"
msgstr "你獲取認證令牌失敗"

#. lang.T
#: pkg/proxy/server.go:374
#, fuzzy
msgid "Get auth password failed"
msgstr "你獲取認證令牌失敗"

#. lang.T
#. lang.T
#. lang.T
#. lang.T
#: pkg/proxy/server.go:380 pkg/proxy/server.go:386 pkg/proxy/server.go:401
#: pkg/proxy/server.go:458
msgid "Reuse SSH connections (%s@%s) [Number of connections: %d]"
msgstr "復用SSH連接（%s@%s）[連接數量: %d]"

#. lang.T
#: pkg/proxy/server.go:740
msgid "Switched to %s"
msgstr "已切換至%s"

#. lang.T
#. lang.T
#: pkg/proxy/server.go:837 pkg/proxy/server.go:1007
msgid "Connect with api server failed"
msgstr "連接API服務失敗"

#. lang.T
#: pkg/proxy/server.go:1052
#, fuzzy
msgid "Start domain gateway failed %s"
msgstr "啟動資料庫網關失敗%s"

#. lang.T
#. lang.T
#: pkg/proxy/server.go:1060 pkg/proxy/server_options.go:108
#, fuzzy
msgid "Manual"
msgstr "手動帳號"

#. lang.T
#: pkg/proxy/server_options.go:110
#, fuzzy
msgid "Dynamic"
msgstr "動態帳號"

#. lang.T
#: pkg/proxy/server_options.go:113
#, fuzzy
msgid "Connecting to %s@%s"
msgstr "開始連接到 %s@%s"

#. lang.T
#: pkg/proxy/server_options.go:117
#, fuzzy
msgid "Connecting to Database %s"
msgstr "開始連接資料庫 %s"

#. lang.T
#: pkg/proxy/server_options.go:119
#, fuzzy
msgid "Connecting to Kubernetes %s"
msgstr "開始連接Kubernetes %s"

#. lang.T
#: pkg/proxy/server_options.go:121
#, fuzzy
msgid "Connecting to Kubernetes %s container %s"
msgstr "開始連接Kubernetes %s 容器 %s"

#. lang.T
#: pkg/proxy/switch.go:290
#, fuzzy
msgid "Session max time reached, disconnect"
msgstr "會話超過最大連接時間，斷開連接"

#. lang.T
#. lang.T
#: pkg/proxy/switch.go:300 pkg/proxy/switch.go:308
msgid "Permission has expired, disconnect"
msgstr "授權已過期，斷開連接"

#. lang.T
#: pkg/proxy/switch.go:319
#, fuzzy
msgid "Terminated by admin %s"
msgstr "%s 管理員中斷連接"

#. lang.T
#: pkg/proxy/tools.go:28
#, fuzzy
msgid "Authentication failed"
msgstr "認證失敗（使用者名稱或密碼錯誤）"

#. lang.T
#: pkg/proxy/tools.go:31
msgid "Connection refused"
msgstr "網路不通（連接拒絕）"

#. lang.T
#: pkg/proxy/tools.go:34
msgid "i/o timeout"
msgstr "網路不通（連接超時）"

#. lang.T
#: pkg/proxy/tools.go:37
msgid "No route to host"
msgstr "網路不通（路由不通）"

#. lang.T
#: pkg/proxy/tools.go:40
msgid "network is unreachable"
msgstr "網路不通（網路不可達）"

#, fuzzy
#~ msgid "Protocols"
#~ msgstr "協議"

#~ msgid "No found ssh protocol supported"
#~ msgstr "未支持 ssh 協議"

#, fuzzy
#~ msgid "the database"
#~ msgstr "無資料庫"

#~ msgid "Cluster"
#~ msgstr "集群"

#, fuzzy
#~ msgid "the kubernetes"
#~ msgstr "kubernetes"

#~ msgid "the asset"
#~ msgstr "資產"

#, fuzzy
#~ msgid "Tips: Enter system user ID and directly login"
#~ msgstr "提示：輸入系統用戶ID直接登入"

#~ msgid "@INPUT"
#~ msgstr "手動用戶"

#~ msgid "@USER"
#~ msgstr "動態用戶"

#~ msgid "IP"
#~ msgstr "IP"

#~ msgid "DBType"
#~ msgstr "資料庫類型"

#, fuzzy
#~ msgid "DB Name"
#~ msgstr "資料庫名稱"

#~ msgid "No system user found."
#~ msgstr "沒有系統用戶"

#~ msgid "validate Login confirm err: Core Api failed"
#~ msgstr "校驗登入覆核失敗：Core API異常"

#~ msgid "Must be unique system user for %s"
#~ msgstr "必須是唯一的系統用戶 %s"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "Enter ID number directly login the database, multiple search use // + "
#~ "field, such as: //16"
#~ msgstr "提示：輸入資料庫ID直接登入，二級搜索使用 // + 欄位，如：//192"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "Enter ID number directly login the kubernetes, multiple search use // + "
#~ "field, such as: //16"
#~ msgstr "提示：輸入Kubernetes的ID直接登入，二級搜索使用 // + 欄位，如：//192"

#~ msgid "The asset is inactive"
#~ msgstr "該資產已禁用"

#~ msgid "Command review is not currently supported"
#~ msgstr "此命令覆核暫不支持"

#~ msgid "Database %s protocol client not installed."
#~ msgstr "%s 協議的資料庫用戶端未安裝"

#, fuzzy
#~ msgid "System user <%s> and database <%s> protocol are inconsistent."
#~ msgstr "系統用戶<%s>和資產<%s>協議不一致"

#~ msgid "Create database session failed"
#~ msgstr "創建資料庫會話失敗"

#~ msgid "Create DB domain gateway failed %s"
#~ msgstr "創建資料庫網關失敗%s"

#, fuzzy
#~ msgid "System user <%s> and kubernetes <%s> protocol are inconsistent."
#~ msgstr "系統用戶<%s>和kubernetes<%s>協議不一致"

#, fuzzy
#~ msgid "Create k8s session failed"
#~ msgstr "創建Kubernetes會話失敗"

#, fuzzy
#~ msgid "Create k8s domain gateway failed %s"
#~ msgstr "創建Kubernetes網關失敗%s"

#~ msgid "Start k8s domain gateway failed %s"
#~ msgstr "啟動kubernetes網關失敗%s"

#~ msgid "Connect asset %s error: %s"
#~ msgstr "連接資產 %s 發生錯誤：%s"

#, fuzzy
#~ msgid "Database connect idle more than %d minutes, disconnect"
#~ msgstr "資料庫連接空閒時間超過 %d 分鐘，斷開連接"

#, fuzzy
#~ msgid "Database connection terminated by administrator"
#~ msgstr "管理員中斷資料庫連接"
